**Имитационная модель БВР**

Добыча руды ведётся в 4-х выработках. Площадь сечения выработки 20м2,
плотность горной массы -- 3,4 тонны/м3, длина выработок 200 метров.
Работы производятся круглосуточно, посменно: 3 смены с межсменными
перерывами в 2 часа (23:00 -- 1:00, 7:00 -- 9:00, 15:00 -- 17:00).

Технология добычи циклическая с применением взрывчатых веществ (ВВ).
Цикл таков: бурение шпуров под ВВ (самоходная буровая установка - СБУ)
-- заряжание -- взрыв -- откатка оторванной горной массы (погрузочно --
доставочная машина - ПДМ). Взрыв производится в конце смены (заряжание
за 1 час до окончания смены).

Данные по производительности:

-   СБУ выполняет работу за 2,5 часа (шпуры бурит на глубину 3,4м, отрыв
    после взрыва -- 3,2м);

-   вместимость ковша ПДМ -- 7 тонн;

-   длительность одного рейса ПДМ -- 10 минут;

-   заряжание -- 1 час.

Необходимо разработать имитационную модель, которая за произвольный
период времени на основе данных о производительности и количестве
задействованной техники, а также начальных условий (фазы цикла) каждой
выработки -- на момент времени 0, вычисляет:

-   количество взрывов в каждой выработке, общее количество взрывов;

-   метры проходки по каждой выработке, общие метры проходки;

-   полезное время работы СБУ и ПДМ;

-   массу добытой руды, количество рейсов по каждой ПДМ.

Количество СБУ -- 1 ед., количество ПДМ -- 2.

Алгоритм должен быть реализован на Python 3.7+.
